烏克蘭同印尼人抗爭革命期間都唔怕當地政府法律制裁,係香港人怕,咪唔敢玩到刺殺政要呢一步囉屌

大家都勇武, 差果少少已經差好撚遠
人地搞抗爭搞革命比政府SM後係唔撚會再怕當地政府法律制裁
但香港人怕
咪永遠去唔撚到刺殺政要呢一步囉
咪永遠都走唔到烏克蘭同印尼劇本結局囉

香港結果得2個
1係法國黃背心
2係北京天安門64
2個都係BAD ENDING

agger

始終九成人都係覺得要正常生活落去

頭上有個大大共產黨
如果可以刺殺共產黨班人就話姐
殺一個傀儡又撚用

好撚有用
冇人敢做傀儡
就好似烏克蘭政府咁
頭上都有大大個俄羅斯政府撐
根本就同香港情況一鳩樣
咩有共產黨,冇軍火, 全撚部都係藉口

錫身者，乜都唔好做返屋企訓

我話你聽, 以目前抗爭模式黎計算勝率
而家和理非抗爭勝率仲高撚過你班香港黑恤衫
和理非抗爭十幾二十年, 十幾二十年瘋狂經濟制裁藍屍鋪, 肯定WORK
相反你班香港黑恤衫, 死晒750萬都冇好結局

記住, 我係以目前2方抗爭模式計, 如果香港黑恤衫玩撚到好似烏克蘭同印尼咁,刺殺政要, 殺撚到班傀儡著草, 勝率係高撚過和理非抗爭

同俄羅斯烏克蘭邊撚到一樣
香港係中國的一部分，共產黨只係幕後黑手
係烏克蘭刺殺係直擊政權
係香港刺殺一個傀儡 仲大條道理比中共出兵鎮壓
班狗只會覺得「你咁做係唔會令我驚架」
———
唯一出路就係搞垮共產黨
唔好剩係睇香港 另一個主要戰場係美國
我自己睇落啦下
美國已經開始係要搞死中共(為美國利益以及認清中國威脅)
美國同香港問題已經聯繫左係一齊
而中共對呢個局係無解，只能一直以這種方式欺壓香港人
我地能做既係維持 深化呢個局面，繼續爭取更多國際支持
然後等美國、國際出手，或者因為中共拆唔撚到呢個局內鬥支爆
你要屌我都係咁話架啦

你呢個做法反而自己搞垮呢個局，比中共有路走

共產黨唔單止面對美國、香港冇對策，
從各種跡象顯示，依家共產黨已陷入嚴重既經濟危機之中，甚至只能一直搞出一堆投資平台、房產、社保爆雷。又讓一堆主席退休、然後自殺同患癌症死。藉此收括佢地手上既資產補充彈藥活血。

雖然唔係好明顯
但係我地既行動已經不斷咁令共產黨體制瓦解。

支爆係開始左，但要爆十幾廿年，香港頂唔頂到？
外國勢力不可盡信，大家都係睇自身利益。
所以全方位，地下行動，和理非，樣樣都要試下。
光復香港，時代革命

印尼係勁
但係人地蘇哈洛托年代已經咁玩
香港起步幾個月真係咁快追到你就驚